有冇人同我一樣好鐘意玩war3啲膠game

以前成班fd玩到一齊鳩叫好撚正

宜家都會連翻vlan玩
但係始終唔識對方 冇得一齊傾計一齊鳩叫
總係差咁啲

跳斬大戰

間唔中都會同朋友玩
但依家無咁多圖
黎黎去去都係嗰幾張
濕鳩掛機圖

牧場物語
NOTD: Aftermath

大屌大戰

罐頭面包

甩狗

101閃避球

飛飛兵

大屌大戰

金字塔

勾肥

膠神大作戰

淨係記得上年每次遊行都有人整新嘅掛機文宣圖

全部都好經典！
想知有冇人真係閃到101

以前KYO個AC係好稀有
走場真係會俾人BAN
通常都係玩信長走場
有日睇到條友係玩金字塔大逃亡走場被BAN
笑到我仆街

最勁正係去到第二個boss

上youtube睇過鬼仔爆101

都唔知後面點玩 cls

BTW 巴打仲有冇其他game推介

當年garena vlan kyo三台並立
而家得番vlan個ser獨力頂住
雖然dota2都有mod圖
不過始終玩唔番果種感覺

勾肥同fd玩笑撚死
仲有好多經典
金字塔大冒險
小兵大戰
誰是白痴
巨魔精靈

我玩啲戰略圖多喎
戰國時代個啲

金字塔大逃亡好撚好玩

新秩序 中世紀 世界大戰1.36e

好想玩

全部都有玩開
尤其係中世紀
依家想搵人玩都難

間唔中係vlan見到有人開

不如開個TG Group招人玩

1.36e好耐無玩

人族td
Gem td
Legion td
守女
巨魔精靈
不可能的boss

1.36e 正野黎
好似仲有張香港保衛戰都唔錯
依家都有玩緊hoi4頂下癮

極度懷疑你哋係戰略要地走過來

個ser甩狗最勁成日企中間個個台仔係外掛?
永遠遠2刀都係卡唔死佢 最後又係互點 但又係計佢嬴

11人 TD

兔羊之戰

Defend City

以前成日玩

性奴大戰
害人塔守
蜥蝪叔叔

彈彈波
手殘復健轉用

完全唔玩信長 淨係玩膠圖

而家日日開膠力無限膠神大作戰都冇人入嚟

以前打信長
而家玩TD

開個DISCORD?

仲有玩? 有咩TD好玩?

循環個啲，但冇乜人玩

together ？

佐佐木溜冰場
農民之死

甩狗
寶石塔（砌迷宮）
溜冰
狼捉羊

玩秒殺好撚正

當年kyo 試過比高手carry打到上5x層 後面雪地場難玩到傻 我仲記得班高手個個升到勁高lv我仲係槍兵LV 仲記得玩到某一層班高手死哂得返我做生存者通關果下真係勁有成就感

絕信係咪膠game

有冇人玩逆天問道

去到後期玩溜冰場都好正

鬼捉人

侏羅紀
雪地倖存
狼捉羊
火影守城
天黑來了

玩開海棉寶寶溜冰場
應該係同一樣嘢

農民之死竟然都有人識

天黑來了係咪即係狼人殺

用大陸狗個平台 好用過vlan好多 不過晏晝會爆pin

金字塔

城堡戰爭
巫師/術士大戰(WARLOCK)
WAR3果堆富甲都好正

重有好多好撚好笑圖,
但係換機冇哂了
只能夠靠記憶回味

千奇百趣

膠圖同fd玩好正
有個狙擊手大戰都好過癮
但同街場會好悶

有冇人開group 一齊玩想玩td

係咪咩強者大戰,強戰世界個d
我都好鐘意玩,有狗頭戰神,狗頭軍師個d 麻
隱藏人物係咩卡牌大師,黃忠

彈彈波同溜冰場

想玩飛飛分 魔介 td 流冰

邊度有得dl 黎玩
vlan 個度條link 死左

炎魔樹人
鬼捉人

農民之死

我記得好似係呢到

真心呢？
我玩果年代係任開架喎
Btw garena（ggc)就話轉正 點解kyo會執
得返vlan

我通常都係vlan 綜合02/03出沒
歡迎巴打一齊玩

法師大戰
寶石TD

反冰。。。痴線
個mon仲要自轉

有冇人知kyo 發生咩事搞到咁？

魔獸爭霸三tg群

其實我有開

由初代守女神開始玩
玩到玩膠game

唔知 剩係知入面好多h漫睇 好懷念

好懷念
以前好鐘意玩老鷹捉雞 仲有一隻係大人捉蟲 啲蟲有唔同種族簡 隱藏一邊掘金發展再反殺大人
仲有一隻暗殺好好玩 成班要扮npc同時又要做殺手殺人 但又唔可以殺得太明顯 會比其他人見到再反殺

小兵合成

想搵人爆機

Admin冇錢租ser database
當年唔興眾籌，所以自己摺咗算

農奴西洞大冒險